★Why 轉數快d銀行代號同股票編號唔同？

成日以為滙豐係5號，渣打係2888

轉數快又唔同？

0005

佢哋好似 渣打做3號

轉數快有銀行代號咩？

咁支銀果d 點就？3988轉用12

不嬲都係咁

Back code不嬲都有架喎

Bank

012係2388

Google search HK bank code
Result 係來自 1.維基，2.學資處
3.HKICL 比較可信
但嗰條 list 係極難睇
想搵搵金管局有無咁嘅 list
好似唔太搵到
唯有退而求其次
喺學資處網站搵一個比較可信嘅香港銀行 code list

滙豐銀行唔同滙豐控股

所以咪on9囉

一間銀行幾十個代號，五毛AC咩

垃圾post，拉

樓主係新移民 黎左香港唔夠3年

咁你老母點解要同你街口隻雞個名唔一樣
大家都係有鄉音嘅女人

因為銀行唔一定係港交所嘅上市公司咪要有另一set號碼

樓主著名假膠 你地咁得閒認真覆

假膠
弱智